苯二胺？ 對苯二胺？ 即係染髮劑同hairspray呀？

d狗話示威者用苯二胺攻擊黑警，苯二胺係乜春？
簡單黎講即係用黎染色個medium，常見用黎加落d染色劑同染髮劑

以下為wiki：
對苯二胺（p-Phenylenediamine，簡稱PPD）是一種苯胺衍生有機化合物，其化學式為C6H4(NH2)2。對苯二胺在室溫是一種無色的固體，但一般由於氧化緣故，其樣品普遍都含有一些黃色雜質。對苯二胺日常主要用於聚合物和複合材料的生產過程中作為當中的一項組件，但也是染髮劑的一種成分。

石灰

黑警真係痴撚線

胡椒噴霧鳩噴噴到人嗅覺有問題又唔見你檢討，比人噴兩下咳兩下就撲出黎叫春

隔離又話係石灰粉
即係黑警連化學名都搞錯？